恒大開辦PPE學位 該專業被譽為「人文學科塔尖的皇冠」

近年不少大學在內地開辦分校，恒大校長何順文稱，因自資院校資金、人手等不算雄厚，疫情下難往內地參觀等因素，並非進軍內地的最佳時機，「因此較為觀望、謹慎，但不是沒想過，也正在摸索，因為合作不一定要建分校。」

他透露，繼與澳洲、台灣等地大學合辦課程後，恒大正與一所內地大學接洽合辦課程，個別院系亦與多所內地大學探討，開辦商業管理等專業課程，讓教師到當地或網上授課，「初期會開辦供在職人士報讀的持續進修等課程，吸收經驗，不會立即開辦學士學位課程。」

他透露，大學正籌備多個課程，其中有關政治、哲學及經濟的學士課程，是全港首個跨人文及社會科學課程，預計招收四十名學生；正開展首屆「校長推薦計畫」，撥出不多於百分之三的一年級入學學額，合資格學生將獲直接取錄，於九月正式入學，而不考慮其文憑試成績。

仲有得學政治咩

撥出不多於百分之三的一年級入學學額

他透露，大學正籌備多個課程，其中有關政治、哲學及經濟的學士課程，是全港首個跨人文及社會科學課程

唔通係習思想

乜學科咁撚勁，讀完是否保送ibank？

聽起上來真係似喎，就算唔係開宗明義講到明，都應該係用大中華/全球化/國際關係之類嘅term包裝

習近平新時代中國特色社會主義政治學

習近平新時代中國特色社會主義經濟學
習近平新時代中國特色社會主義物理學

想學OXFOR LSE?